葵涌警署義士仲未釋放 唔夠人吖

葵涌警署要人 驚狗宜家龜縮係警署 要人吖唔好忘記義士

推

義士需要你地

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

警署已包圍

要人葵涌警署

Push

警署已落閘 義士明早提堂

釋放義士

唔夠人吖 求下你地支援入面大批義士

入面大部分都係學生同傷者

快啲出 求大家

大家帶好口罩保護自己 有狗上面影相

已經律師確認：

提堂名單需待明早開堂時公佈。
唯距離拘捕扣留時間即將到達48小時。

葵涌警署需要大量支援，請廣傳各group

大家要比比人拉左既戰友知道，我地唔會放棄佢地